【 膊頭有花嘅同我入曬嚟】PS5同XSX做唔做到4K60Hz？

如題， 其實 PS5, XSX機能做唔做到真4K, 60Hz加 RT?

xbox 4k 120 hz

KEKW

假4k 有可能

M$ 自家製品D 新GAME 有幾隻都上埋 4K 120Hz, 反而 60Hz 下 有埋RT 就唔知，等巴打解答

連FPS同Hz都唔識分

SOR，跟住錯左

xbox我唔知
Ps5 開4k既畫面細緻度明顯會差左
即係1080高效/4k低效

無，隻隻大作都係動態解像度
有120fps既大概已經行緊1080p左右
開埋RT再減半

Dynamic 1800p假4k

寫錯左喱
點會分唔出
清，除左呢句
有冇高見？

即係大家都認為做唔到？
Sony, MS吹大左？

source:

暫時見最多都只係咁，留意返 係hz
吹唔吹大左應該唔係衣家去判定，畢竟兩部機岩岩先出，GPI 果D交俾廠都係無耐嘅事，俾D 時間，HARDWARE 層面兩部機應該真係SUPPORT到嘅

3090都未必做到
點解你會問呢個問題
其實係咪真4k係無乜意義